正式宣佈amd已經玩完

有得走好走

呢家係intel既時代

酒呀

聽日跌穿90

-2%都無就玩完
咁一日-30%個啲係咪直接執笠？

睇埋其他股嘅表現先講野啦，宜家沽，75再入過啦

酒呀

利申成本價39

安心了

Amd吹大咗

on9